unhappy

join

搵返個女朋友

好多問題

求安慰

只要有女朋友 所有問題都會迎刃而解

唔好害人。咁多問題唔應該拍拖

拍拖就會冇晒

咁你嘅問題都係冇拖拍姐

唔係 但呢個係最大問題

咁你拍拖之後啲細問題點算 唔會無啦啦冇曬㗎嘛

到時自然有動力去解決

有冇諗過可能呢啲細問題解決咗你就會有拖拍 即係大問題都解決埋

啱啊

咩事unhappy

唔會 都唔關事

Be happy then